{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046412",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 태릉역점"
    },
    "text": "駐車はYNタワー裏の建物の地下駐車場をご利用いただくと、1時間無料で適用いたします。 来る道は泰陵入口駅の4番出口から47mです。 メニューは多様にご用意しております。 パスオーダー専用で100ウォンアメリカーノをお楽しみいただけます。 エスプレッソは2500ウォンで、ショコラプレッソは2300ウォンです。 カフェラテは3500ウォンで、フラットホワイト、テンラテ、アインシュペナーはそれぞれ3500ウォン~4000ウォンで構成されています。 様々な味のラテ、コールドブリュー、紅茶、アイスティー、エードなど様々な飲み物が楽しめます。 フルーツスムージーや様々な種類のスコーン、クッキーも一緒に販売しています。 プレーンヨーグルトスムージーと様々な味のヨーグルトスムージーもご用意しております。 利川米スムージー、アップルマンゴースムージー、スモモスムージーなど様々な味が楽しめます。 詳細なメニューと価格は上記のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "YNタワー裏の建物の地下駐車場をご利用いただくと、1時間無料で適用いたします。"
        },
        {
            "question": "泰陵入口駅の4番出口からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "泰陵入口駅の4番出口から47mです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "パスオーダー専用で100ウォンアメリカーノをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソとショコラプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは2500ウォンで、ショコラプレッソは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイト、テンラテ、アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイト、テンラテ、アインシュペナーはそれぞれ3500ウォン~4000ウォンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "様々な味のラテ、コールドブリュー、紅茶、アイスティー、エードなど様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のスコーンやクッキーがありますか？",
            "answer": "フルーツスムージーや様々な種類のスコーン、クッキーも一緒に販売しています。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーにはどんな味がありますか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーと様々な味のヨーグルトスムージーもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "どんな味のヨーグルトスムージーがありますか？",
            "answer": "利川米スムージー、アップルマンゴースムージー、スモモスムージーなど様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "詳細なメニューと価格はどこで確認できますか？",
            "answer": "上記のテキストのとおり、詳細なメニューと価格が確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 459
    }
}